{"translation-revision-date":"2023-11-06 10:18+0000","generator":"WP-CLI\/2.11.0","source":"index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fr_FR","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;"},"https:\/\/www.w3.org\/TR\/WCAG22\/#perceivable":["https:\/\/www.w3.org\/TR\/WCAG22\/#perceivable"],"https:\/\/eur-lex.europa.eu\/legal-content\/EN\/TXT\/?uri=celex:32019L0882":["https:\/\/eur-lex.europa.eu\/legal-content\/FR\/TXT\/?uri=CELEX:32019L0882"],"Contrast ratio:":["Rapport de contraste :"],"We recommend a contrast ratio between background and font color of at least %f to comply with the {{aPerc}}\"perceptibility\" of the WCAG 2.2 standard{{\/aPerc}} and thereby meet the {{aEuMinimum}}EU's minimum legal requirements for accessibility{{\/aEuMinimum}}.":["Nous recommandons un rapport de contraste entre la couleur de l'arri\u00e8re-plan et celle de la police d'au moins %f pour respecter la {{aPerc}} \"perceptibilit\u00e9\" de la norme WCAG 2.2{{\/aPerc}} et satisfaire ainsi aux {{aEuMinimum}}exigences l\u00e9gales minimales de l'UE en mati\u00e8re d'accessibilit\u00e9{{\/aEuMinimum}}."],"We do not recommend to use the font weight \"%s\" to comply with the {{aPerc}}\"perceptibility\" of the WCAG 2.2 standard{{\/aPerc}} and thereby meet the {{aEuMinimum}}EU's minimum legal requirements for accessibility{{\/aEuMinimum}}.":["Nous ne recommandons pas d'utiliser la graisse de police \"%s\" pour se conformer \u00e0 la {{aPerc}} \"perceptibilit\u00e9\" de la norme WCAG 2.2{{{\/aPerc}} et satisfaire ainsi aux {{aEuMinimum}}exigences l\u00e9gales minimales de l'UE en mati\u00e8re d'accessibilit\u00e9{{\/aEuMinimum}}."],"We recommend a font size of at least %d px to comply with the {{aPerc}}\"perceptibility\" of the WCAG 2.2 standard{{\/aPerc}} and thereby meet the {{aEuMinimum}}EU's minimum legal requirements for accessibility{{\/aEuMinimum}}.":["Nous recommandons une taille de police d'au moins %d px pour respecter la {{aPerc}}\"perceptibilit\u00e9\" de la norme WCAG 2.2{{\/aPerc}} et satisfaire ainsi aux {{aEuMinimum}}exigences l\u00e9gales minimales de l'UE en mati\u00e8re d'accessibilit\u00e9{{\/aEuMinimum}}."],"We recommend that you at least underline links to distinguish normal text from links in order to comply with the {{aPerc}}\"perceptibility\" of the WCAG 2.2 standard{{\/aPerc}} and thereby meet the {{aEuMinimum}}EU's minimum legal requirements for accessibility{{\/aEuMinimum}}.":["Nous vous recommandons de souligner au moins les liens pour distinguer le texte normal des liens afin de respecter la {{aPerc}} \"perceptibilit\u00e9\" de la norme WCAG 2.2{{\/aPerc}} et de satisfaire ainsi aux {{aEuMinimum}}exigences l\u00e9gales minimales de l'UE en mati\u00e8re d'accessibilit\u00e9{{\/aEuMinimum}}."]}}}